23歳南亞仔食正【南亞之禍】條水 博懵做警官 頂薪7萬

非華裔「新紮師兄」是印度裔的SINGH Gimandeep，他是香港回歸以來第二名非華裔見習督察。在香港土生土長的23歲SINGH Gimandeep，小時候已認定警察可多元化服務社會，所以立志當警察，但因中文能力欠佳，為達成夢想，在2013年6月參加了警務處當時只推行了四個月的「寶石計劃」。「寶石計劃」專為非華裔少年警訊成員，提供中文課程及活動，以減低他們因語言障礙而遇到的困難。SINGH最終成功克服學習中文的困難，他在完成香港城市大學的核子及風險工程學士（榮譽）學位後，便立即投考警隊。

非華裔見習督察盼做「橋樑」

在正式成為警察前，SINGH當了兩年半輔警。他笑說，雖然輔警不會有查辦大案的機會，只是解決一些糾紛，但已帶來莫大滿足。他說，希望可嘗試不同崗位，如刑事偵緝隊和機動部隊，目標是當稱職的軍裝人員，擔任溝通橋樑，讓非華裔人士對警隊和香港社會有更大信心。他解釋，在祖家印度，部分警察「講一套，做一套」，令印度人移居香港後，也對港警有偏見、欠缺信心。另一方面，雖然有部分少數族裔的害群之馬犯案，但事實上亦有少數族裔打擊罪惡，希望藉以提升香港人對南亞裔人士的印象。

啲印度呀差姦完女後唔使俾人拉了

直接放人

部分警察,部分少數? 呢條友咁識講野,將來實做官

將來帶隊屠港喱華賤種 豪無感情包袱

23歲做幫辦

佢考警官個理由都on99, 本身俢讀核子,9唔搭8,好明顯呃飯食

[「擔任溝通橋樑，讓南亞裔人士對警隊有更大信心」]

核子及風險工程學可以係香港搵咩工？

警隊高層的確係想出多啲非華裔pi
你睇下上次嗰個冇degree都照上就知咩事

休班果陣會點？

強姦

鳩up

中文都唔識
遲d捉香港人嘅時候
實有花生食

死啦以後深水埗班蝻多左個呀sir照

照唔照咪又係咁

第一件南亞pi直情degree都冇 純粹係佢南亞人身分有加乘

歧視本地人

冚家產
狗黎

無間道？

黑警中既蝻 簡直係垃圾中既垃圾

仆街 我大同黎

抵比佢考到 做過輔警 英文好撚勁naive speaker級 無記錯佢dse有考中文 講廣東話同一黎香港人一樣流利

咪又係蝻又係會強姦打劫

黑白通吃
豬籠入水
fatfat喇

真係naive

以前啲幫辦係白鬼，而家係阿差，哎......

搵金仔

頂薪有7萬

返印度吔蕉啦

樓上成班如果考到咪又係狗衝
你估PI好撚易考咩

Native

點解香港華人無寶石計劃學英文

今年增薪左 頂薪8皮幾

阿差都考到我地華人更加唔可以輸比佢睇

根本就係得登請阿差
你都係算把啦

有人唔做走去做狗

Naive speaker

又華人
華你老母

到時守深水埗真係減少到南亞犯罪率我又唔介意。但幫到咩手 純粹請個阿頭管自己班南亞散仔

腎石計劃就有你份

印度人鳩屎到你唔柒信

恐怖過大陸人倍

似管香港少爺兵多

睇上面D reply就知連登被人睇唔起係有原因

擺明想做個位比非華裔

同殘廢人考政府工一樣 擺明未夠能力 但都要做個位比佢地

可以合法強姦了

what ever
比華人做定比阿差做都一樣結果

呢d正仆街

抵？麻煩你比埋你老母細妹家姐，女朋友出黎比佢享用啦傻鳩

On9 你識佢咩 你知佢為人係點咩？ 一口咬定人地品格低劣 唔好話你葡萄佢 唔抵得人地fg逗四皮幾人工

應實施保護主義

防止低劣種族混入社會

比機會南亞裔加入特權階級, 等於承認佢地社會地位

南亞裔只會更娼狂 , 勢力一成型 就好似歐州咁

香港人慘過食兩舊屎

啡皮難民也有好人壞人 IS也有溫和派 點解唔歡迎佢地?

白衫識英文重要D，中文可有可無。

香港都冇呢行

呢獲仆街啦
女仔真係出入小心d

問題只會歸咎香港人唔識英文

唔係人哋唔識中文有問題，唔該你搞清楚。

中電會唔會請?

你英文夠人叻咩？

你都on9，月入8皮王老五，我就上啦

當年華探長同一套路 以華制華
問題係管理嗰班人 行邊條路 中國式？

非華人樣 = 英文叻?

印度人英文出名咩?

英文有一定程度係必須

但華人有能力的多的是，

英文叻與否唔係問題， 但係強調佢地英文好而認同班啡皮
係等同踩自已人捧佢地， 事實佢地英文唔係好好

印度人民族性係點大家心中有數

同時其實好睇唔起華人，即使去到人地地區方落腳

比佢地座大，將來南亞遍佈各行各階層 易請難送 有排你地眼冤

差佬都話阿叉冇個好人啦

呢個阿sir印度撚黎架wo
印度撚同巴基撚 世仇
搞事多數巴基撚

當年 似終係英要管華人社會嘛
不同的， 要搵華人二判

但依家係南亞人入侵香港 ， 何解以蝻制蝻？
華人警察廢嘅？

最怕係變成以蝻制華咋，，捉蟲入屎忽

同理， 緬甸凊理班穆斯林羅輿亞 會用返羅輿亞人咩？

華人係醒 但比較自私仆街 但起碼有個譜

南亞裔作風係扮順 、豪不留情 但座大後會反咬人

印巴同源 何況佢話要做橋樑

一係。。。。。下次請多d巴基警官lor

你咪又係奴
唔好提子到出哂面

同袍講野有說服力d做過機場d記 好多差仔只係聽個差仔呀頭講野

香港城市大學的核子及風險工程學士（榮譽）學位

起薪都4萬幾喎，咪一樣有大把連登人仆到去做

咩印度人姐，我講佢啊。仲咩民族性，關人撚事。

唔想佢哋坐大就唯有學好英文，叻過佢哋。

點解唔係佢地學好中文?

為咩同狗鬥?

佢地根本冇理由留係香港落地生根

呢方面應該學日本

呢個冇得點解，你考警察Dse中文肥，可以考差佬的小學級中文筆試；但你英文唔合格，就唔可以。

英文行先過中文係規矩。

傻西,咁係因為中文係母語

有少少常識都知督察中英文試根本易到你唔信

唔請麻煩仲大
根本溝通唔到
本身法庭翻譯又少
佢賴死話聽唔明你咬佢食？

咁要請幾多南亞狗先夠做

集中營係唯一出路

據我所知政府文件多數用英文寫的，中文都係低層先用。

為在捧南亞狗可以去到幾盡

政府功能係管治, 走去比中比英 , 何況d官中英都唔見得係好

咁人哋英文點都好過普遍香港華裔，適合職場。

出現了

[url][/url]

乜撚野叫naive speaker

第一個應該係喬寶寶？

屌搶飯碗你老味

黎讀書可以打埋公既咩
快d走呀南亞狗

以前大頭綠衣好多都係阿差。

阿sir做愛唔洗你教

屌你老母死黑警

11603果單野
擺明Force想做戲比大眾睇

???????

呂文迪呀

點解重有人覺得識英文就高人一等
美國個清潔工都識英文啦
咪一樣要掃地